容海恩是傻瓜嗎 移民美國誤會了嗎

若果你 未覺荒謬
被全球談論的瘋子挽著走

口中講 喜歡國萬年仍不休
近日移民潮已到了 都急急腳走 亦作嘔
很可惜 這祖國未能盡遮醜
事實萬人亦說愛國未會罵咒
有愛過階級主義嗎似乎沒有

容海恩是傻瓜嗎 移民美國誤會了嗎
話很愛國時刻寄掛 但逃異鄉真相信嗎

那地球大黨 不可能違抗
全部打靶去那叛徒投忙 如走關你黑房
那藍人常講 愛到地老天荒
誠實身體卻去移民才難忘
話囚禁住誰十年 最難是放

有啲唔啱音囉

麻麻地

邊豎教會？